梁振英： 黃圈只識內鬥，做不到大事

屌自己友永遠最大力

所言甚是

港獨之父果然了解黃圈生態

今次廢老又錯唔曬
藍屎勁在夠團結，人云亦云。

佢講得無錯呀

兒登仔會話：敵人反對姐係我哋做對了

無間道無間提水

俾廢老鬧啦，大家爭氣

呢下佢無講錯

駁唔到

多謝梁振英教我地點狙擊TVB及東方，再多謝梁振英提醒黃圈要團結。

你指白兵？

受教了

搞清楚
黃圈係成日俾毛同狗混入搞內鬥

你睇下呢位
又將所有責任推晒

佢講一講又會團結返

所謂五毛都係兒登內鬨而衍生嫁姐
各自意見不合咪鬥屈毛囉

係
呢個世界冇五毛的
CHING 好波

連港獨之父都提哂水...
大家真係要留意下

我講五毛點衍生出黎
你就話呢個世界冇五毛

你up緊咩？

駁唔到

屌CHING 弱智?
五毛係人請返黎做打手
你就話係內鬥而衍生

咁究竟有冇五毛混入
表達好少少啦CHING

兩者都有啦
你夠膽話而家連登唔係一有意見不合就鬥屈毛？
自己求其簡個po睇下啦，而家講句手足送頭都屈毛呀

叫班兒登仔唔好批鬥黃圈人一日都做唔到啦
日撚日淨係屌人唔夠黃
抵689出聲笑鳩你地

多謝港獨之父鞭策！

真係無講錯
獨父的確係有佢嘅眼光

條友成日講啲好中POINT嘅嘢

港獨之父身在曹營, 我們懂的

你知有就得啦
一有意見不合就鬥屈毛咪就係呢班五毛其中一種回覆手法囉

你屌鳩連登仔有撚用

屌 又真係中point wo
連衛兵

你咁歸納做細特徵既咁全連登都係五毛啦
仲有我上面幾時有屌人

有冇人收到風，黃色的士 好似分左group ?

唔同意！無黨無派！內鬥什麼？佢講自己？咁樣一個Matrix 大過全地球。A同B, B同C,C同A.......n ? 你叫佢計啦！

呢個post 入面都有自己人屌自己人真係改唔到

衰D咁講
只有做到盲撐先可以企得穩

留意返係我俾人挑機先

補充，if n=1,000,000香港人. Combination ?

不得不承認返送中運動係失敗

淺藍、中立、偽黃 全部都唔屌得
屌黃店就冇問題

留返成個九月投票
每日做任務
23條來了，每日操體能
外賣黃店，幫襯告急黃店
留喺屋企喇仆街

駁唔到
有冇見過民建聯同工聯會互屌

突發！楊明燉湯店賣蝙蝠湯？梁美芬表示湯好飲 劇好睇

都冇聽過佢聽話佢包容接納淺黃、中立撚

梁振英係咪搵黃毓民做文膽, 兩個講d野咁似, 遮住個名以為係黃毓民

駁唔到了

軍師又提水la，大家識做la

記得問吓，n=? 佢答到再講。

小心啲講野呀
有五毛會話你失敗放負撚嫁

有冇諗過團結就係佢想要既結果？ 團結就變左中左佢既計？

黃衛兵會將批評改成批鬥

君子和而不同

小人同而不和

分化 不了

我挑你機?
係你挑成個連登機話連登兒登咋喎

有人指出有五毛混入你又要屈鳩連登仔內鬥，五毛都話係自己內鬥出黎

對住呢班五毛，普通連登仔覆又死唔覆又死
根本唔關會員質素事
你覆佢就變內鬥，唔覆就佢地劣幣驅逐良幣
我就唔會屌連登仔
一定要管理員出手做野，好明顯連仔做唔到野

push

5毛+本身想屌人唔夠黃的人，兩種人都有

港父

佢哋有大台
共產黨
冇大台咪會互相批評
好正常，但係連衛兵就屈毛加啲人身攻擊
之後就唔再對事，大家就互屌

五毛最叻幫自己人樹敵

其實都係睇識唔識尊重
連登仔一有少少分歧，唔係話人弱智on9就擺人老母上枱
想唔內鬨都難啦

中了

敵人贊成喎

硬件台岩岩先有條P仔
開POST批鬥

今㰲佢講得無錯呀

屌紅藍無得make noise，屌自己友最顯得自己脫俗同清高

佢講得啱喎

不愧係港獨之夫

講得好岩 團結呀

真

呢樣好矛盾
黃絲之所以成為黃絲係因為反權威, 支持個體>集體, 容納小眾
反過黎就一定會有好多唔同意見
要點樣可以唔同意見並存, 唔內鬥, 唔係容易

打哂開口牌
叫你地點做

不過要日日都會追擊。

佢又講得岩喎

佢冇講錯 但我地更加唔使因為咁去鞭手足 反而呢刻更要團結俾班狗睇

上得耐都知有d罵戰係專登挑起
過一陣就有班人出嚟「收割」鬧「兒登仔」

其實都係以前舊登分化本土派既手段

港獨之父都出聲認証

佢今次又冇講錯

講得冇錯

港獨之父又錯唔哂

黃始終唔似藍個邊嘅夠膽話病毒源頭唔係大陸都講得岀 大陸最早又多人感染但源頭唔係大陸

佢哋冇腦成為咗佢哋優勢

我咪講左外來混入同內鬨衍生兩者都有囉
做咩姐你
定係你唔同意內鬨衍生呀
你都駁唔到一有少少意見分歧就開屈毛大會嫁啦，因為根本就係事實

唉你當我五毛算，快d block 7左我啦

自從退休，杯葛蘋果，係咁指導黃營

港獨之父，名不虛傳

因為屌自己友容易d有回應 有人認同自己咪自我感覺良好d 咪大力d
屌對家 人地都唔show你 大力d屌都冇用咪係咁而屌下算

偽黃咪由佢 圈子又唔係大又要玩批鬥on99

不分化不割席不指責
我諗好多人已經忘記左

佢講得冇錯 689永遠行先一步

其實我哋個個都係水魔法師！

只要唔係藍，就可join黃圈

睇下呢個post
咁都可以有得互屌

其實連登外大部分黃仲係好團結
有班唔知分化撚定肺炎上腦嘅怨婦
日日係連登開po周圍屌,捉鬼,鬥黃....

上fb,ig睇下完全係兩個世界

689今次真係幾應棍
葵涌黃店 大j vs 伍公子 沈教授疑似撐建制
呢幾日自己友不停互屌 仲要係大粒野都有份 五毛都冇得賴 好心你地啦

不分化不割蓆仲ok,不指責九,十月後已經冇咗

知唔知點解？
因為佢會帶我地風向
但係我地不屑同佢地溝通帶返佢地風向

廢老今次無講錯

同意
係連登先日日被放負被挑起罵
fb ig純粹好多，黃就撐
鬼叫對手真係當連登係大台

分化割蓆到仆街
基本上出名嗰班全部都被人屌過偽黃

多謝國父勸練

真係要改下壞習慣
唔好屌唔到狗就屌自己人

以前對付高登個招
有邊個未俾比屌過偽本土

尋晚CY鬧得我好啱

啱

最憎見到d分化po第一句:我預咗俾人話分化架喇....
然後下刪幾百字齋吹,d所謂證據牽強到嘔
最慘係一大班連登仔附和:佢xxx喎關分化咩事阿左膠...

有五毛就一定,但連登仔易被帶風向都係事實

提曬水

駁唔到u win

Yes, 黃絲優勢在於批判性思考，敢於發問，但搞唔好就變到成日嗌交而寸步難行
藍絲相反因為喜歡順從，容易受到權威影響，所以只要當權者能夠好好運用，就會發揮相當大的威力
各有利弊

不割不分咪比人濫用左啦 扮下黃呃錢就用不分化做擋箭牌

和而不同求同存異

居然俾條廢老中番次

證明比佢條撚屌睇，我地唔撚係

梁手足睇唔過眼黃圈日日內鬥終於岀聲

做不了大事

正式發起《我係黃店》運動

內鬥內行
做唔到大事

又分化

有佢鞭策黃圈先識進步

第一次認同689

tg group都會見到分化文
口吻同連登啲文差唔多
但好多人唔會點理 而且有啲仲好抗拒俾人帶風向
連登真係同出邊兩個世界

引戰狗通常都係咁
之後又作故仔俾人話我地內閧架喇

好明顯唔係全部都五毛啦
根本就係黃圈有人有唔同意見
但連登仔唔接受就屈毛啦

n=1, 精神分裂症
n=2, 正常
Max n=unknown

3 answer please !

藍屍點柒點on 9都唔會屌自己人，佢地果目標好清晰

引戰狗好鐘意挑完你機再話你挑佢機
好有趣架
所以唔好理佢就得

推
唔想講了 正中

樓主好快會比人屈屌d 人 自己人屌自己人，姐係內鬥

其實佢冇講錯

廢老終於有句講得啱

好易玩啫
係咁咦撚兩嘢 連自己人都打

Ching你第一個回覆

-所謂五毛都係兒登內鬨而衍生嫁姐
各自意見不合咪鬥屈毛囉-

之後俾人屌你先話兩者都有wo
咁你一開頭意思咪姐係冇五毛囉
俾人屌完先黎話有
所以唔好講到自己大條道理咁啦

關你撚事咩689，使撚你提

其實指點一下無問題，最緊要唔好過條線做多咗，唔會盲撐同錯講到啱就係我哋同對家嘅分別

比下意見又唔算內鬥嘅

其實係咪偷偷地教緊我地

兩者都一定有啦
成日俾人混入唔代表本身冇架
冇大台一定會有意見唔同
講互屌藍屍都有互屌架
建制777屌到上面Tim
向太都屌9 777啦

不完美，可改善

佢又講得啱喎，大家要改善下
人地提曬水啦

所以我會提自己語氣要好d
一開波就破口大鬧，你有道理人地都未必聽得入耳

兩者都有唔代表內鬥冇
何況佢一黎就話我話呢個世界冇五毛，都係後來先指出外來，咁我梗係要睇下佢咩料啦

講到班廢老唔會互屌咁...
我就撚都唔信個個廢老都支持政府接武漢班人返香港啦

所以就算係上連登/TG都要用腦獨立思考，咁樣對家就分化唔到

又提水，果然係港獨之父

連梁震英都笑鳩伍乞衣

-所謂五毛都係兒登內鬨而衍生嫁姐-

如果呢句意思係代表兩者都有既話
你的確係岩既

如果

對

屌,駁唔到

True

嗰啲周圍見人就屌人白票GE販民打手

係出盡全力

推

港獨之父

又無講錯

唔理佢鬼有人知呢條友咩
日鳩日提搞到販民勢力走撚哂

完全正確

啟蒙老師梁振英

販民狗又話你分化架啦
佢地剩係會批准你投功能組別
操體能等陣又捉你鬼
買黃店就搵打手話偽黃

咁你咪有佢囉

😂😂😂

講得又啱

係咪睇完伍公子屌大j

藍屎勁在夠團結?
我認為只係勁在有權

多謝提醒

啱呀
唔好再內鬥

睇下YouTube就知 個熱門勁撚多共狗fake news 八卦新聞 支那綜藝

同樣出左一個禮拜 CCTVB套垃圾劇NG片仲高view過熊仔頭

敵人提哂水

即係:
做大事，不要內鬥/
不內鬥，就會做到大事

大佬果句你都睇唔明係串你真係唔好上連登啦

如果我冇講所謂呢兩個字既話
我的確會認錯既

689 黃圈 幕後軍師

689借啲意想大家屌柒啲提意見嘅人，成班就仲係到話689提水
華春瑩屌柒美國政府抗疫不力唔通係想幫美國人民咩，想美國啲左膠屌trump落力啲咋

咁佢真係講得啱

Push

連廢老都串啱你哋啊！
仲鬥黃？

講中曬

黃絲永遠剩係識內鬥，點做到大事啊

第一次咁認同...

藍圈吹雞吹唔吹到100萬？

達哥由6月比人鬥到而家

條友講野次次都篤到痛處架喎

我們團結對外，被鬥既係偽黃

自由社會自然有唔同意見 咁叫內鬥笑撚死

你5毛

用心良苦

黃絲一定係聖人，唔可以有錯
覺得佢錯就要出盡奶力屌到佢跪玻璃謝罪
黃絲有錯唔可以心平氣和冷靜大方講
一定要屌到佢收皮唔差在夾埋私怨就啱啦
689又贏

我愛手足

唉原來講咁耐又係意見不合
bye五毛

但佢自己都俾人鬥咗出嚟

得罪講句 連衛兵根本就用屌人唔夠黃嚟自我陶醉 覺得自己高人一等 就算現實係條乜都做唔到嘅柒頭都好 我黃過你就等於付出多過你

港獨之父愛之深責之切

振英原來係義士
次次都教到出哂面

最經典例子
「黃店賣屎都要食」

又免費幫大家上堂

真係佢講既？689唔係第一次提場
2018年就試過出黎指導

//【陳浩天在等機會】陳浩天在FCC講港獨，有人以為一個二十幾歲的年輕人領導的小政黨可以不理。是嗎？

台灣獨立問題，一直是亞洲局勢的最大隱憂，但是台獨運動是哪一天出現的？三十年來，我每天看一份台灣報紙，我也説不清楚，只知道問題越來越棘手。說不清楚台獨是在哪一天出現的原因是因為台獨是一個漸變而不是突變的過程，這就是「漸獨」的策略。在漸獨的過程中，攪獨立的人會先求破土而出，然後求生存，包括利用偽裝掩飾（因此有暗獨的手段），吸收滋養，靜候機會。我們要給陳浩天機會嗎？

幾年前，香港有年輕人用的「支那」一詞，就是取自「支那內爆」（簡稱支爆，China implosion)。支爆的場景是中國四分五裂，也就是這些人想像中的機會。在這些人的構想當中，中國四分五裂，廣東也脫離北京獨立，水不是北京的，是廣東的，我們不是可以向廣東買水嗎？

陳浩天這種人，歷史上不少，無論他本人是主動擔起港獨的旗幟，或者是被人威逼利誘，人既然走到台前，就身不由己了。「曹操有知心友，關公有對頭人」，國與國關係的本質也是如此。我國有沒有對頭人？有。這個問題不以我們的主觀而轉移。一個國家的分裂，往往有外國勢力以明的和暗的方式推波助瀾，目的是什麼？就是把你一分為二，一分為三，把你弱化。台獨有沒有外國勢力撑腰？大家心知肚明。台獨有，港獨有沒有？

陳浩天擺明車馬要香港獨立，FCC擺明車馬以言論自由為名為他搭台，偶然也好，必然也好，拐點已經出現了。我還是那句老話，世情險惡。//

Agree
基本上人地聽唔聽你講野有兩三成係睇語氣

Push.

梁振英批評同路人係偽黃要批鬥

事實唔係話吹奏佢
佢真係好了解黃圈個班人嘅心態

佢又講得冇錯

真係痴撚線

Pisgh

無錯

qqq

咁咪點出左黃藍分別
一邊有獨立思考
藍屍就坐撚著個腦人云亦云

國父

我唔覺得係因為獨立思考而唔團結
各懷鬼胎係比較接近既形容

好明顯啦 人地搵人分化你係最易 最有效打散你嘅方法
整到你地內鬥內亂 搧風點火 同時又可以加強自己士氣

講到尾 最驚你團結

你哋當我塑膠哦

呢個po已經有

其實佢一直提緊水

咁唔團結對我哋自己有咩好處？
陰謀撚講嘢用下腦先

佢根本想我地壯大
咁先有理由問中共cap水，賺自己嘅政治籌碼

多謝港獨之父嘅提點

白兵成功完成中聯辦任務

冇計 主流只係識分黃藍 非黃即藍 冇政治光譜呢樣嘢

是撚但 日日都新風向 左批鬥右批鬥

呢個真

希望班自命清高既革命專家反醒下
下下屌同路人割黎割去為乜

689成日有意無意提點佢真係好鍾意鬥

唔用腦諗野唔係人人都做到

明明收到既資訊前後矛盾佢地都會盲信照跟,呢點真係唔係咁易做到

sad but true........

所言甚是？child登仔唔好再屈真．香港人（綠絲帶）做「熱狗」、「鬼」、「分化撚」、「怨婦」先啦！

真．香港人（綠絲帶）往往被中間騎牆派（偽綠屍）同「和理非」腥講人針對

倒不如（綠絲帶與泛綠有關）…

sad but true......

689 都恥笑
香港光復唔到架啦

係呀， 仲有外星人tim

不嬲都係得幾個革命份子 其他人都係偽黃港豬 食人血饅頭 抵比人屌哂老母

麻煩師兄借一借個位
可唔可以入一入嚟幫幫本土議員撇除選舉不利因素,避免立法會選舉時到時發生優先老人同限制點票人數情況

明教

港獨之父又提水

你見明明藍屍柒左跟住仲賴人 都大把人信就知

繼地鐵前線員工好黃之後另一個傳聞，政府前任特首好黃

其實佢講得啱
獨立都唔敢講

今次佢講得有道理 做錯果邊要反省 屌人果邊都咪去到咁盡

W

A

thank you for the advise

689 真係間諜feel

某程度上佢又講得無錯

港獨最強軍師

藍圈做錯乜
佢地都包庇

但自己友呢

佢又冇講錯

我要向黑勢力低頭，巴絲你地727小心呀

Btw 駁唔到

港獨之父振軍心

佢都出晒聲，手足齊心啲，唔好衰俾人睇

推呀 大家唔好再鬥黃啦

港毒之父又塞錢入暴徒廢青袋

今次冇講錯

個post都幾好笑成堆人認同敵人講既嘢 平時又唔見咁理性分析喎

同嗰時班狗講 和理非垃圾靠你地革命死得啦 跟住又成堆人認同覺得講得班狗講得好好有異曲同工之妙

收到，明白

快啲去推隔離 <我是黃店> 個post, 高汁

正式發起《我係黃店》運動

【黃店版Asia Miles】積分App上左架啦！！大家想叫邊啲小店加入呀？

所以中共分化最叻

沽人民幣

沽中資股

轉mpf做北美

轉用美資銀行

罷買中資及奶共公司既貨品同服務

抵制奶共及中國偽人

認清事實先改善到問題，總好過精神勝利法

大家要改善下！先可以堅持黃金經濟圈！

真！
又唔夠黃 又偽黃 又太遲黃

老鳳認同

今次佢冇講錯，做乜都要滙報，做少啲屌人唔夠黃，賣貴少少又屌人血饅頭……

唔識反省 你同藍絲直情係一鳩樣

咪玩啦大佬
屌你老母一時就話黃絲唔似藍絲咩都攬夠團結

一時就屌人同藍屍一撚樣
痴撚線世界級搬龍門

第一次覺得佢講嘢有道理

今次佢又講得岩

分化撚：做得差唔屌得？惡過共產黨

個問題就係係呢度
要接受批評同意見
但大部份人都做唔到

BlueC are followers but not visionaries.

無咩腦嘅人係容易想法一致容易團結

長期置頂喇

佢其實做左好多野黎吸fans同洗腦
fb偶爾都會有人轉佢d page

洗乜野腦啫 家下係咪唔聽啲大台講就要俾啲糾察送俾狗呀
唔好覺得個個人都冇獨立思考能力至得架
佢fans多咪多得我quote嗰條仆街咁日鳩日提佢
佢同碌撚 啤梨啲論述類似但係取態唔同 等於食緊同一路客仔 講緊係制度冇用論
咁佢曝光率高左俾啲販衛兵推高哂搞到個個人都反思緊個制度同班販民做過啲乜
搞到佢地肯諗野覺得議會抗爭避得一時避唔得一世囉

剩係最大果點 議會抗爭冇用，然後自己係乜都拎唔到出黎最尾俾句冇㗎，武裝革命啦，食光環食到呢

點解話佢洗腦？ 佢張張文宣都有明顯漏洞咁都唔叫洗腦叫乜，班弱智又真係信果下好笑？剩係識得屌泛民吸fans
我簡單講句dq完美國即刻有藉口幫手制裁都破哂佢d垃圾邏輯癌啦下話，垃圾kol講到佢好似好熟美國咁，咪笑撚死人啦

不如我幫你换哂所有野丫？出面條路係冇㗎，呢d唔叫洗腦叫乜？ 精神毒品囉

一早睇穿香港人本質啦

呢排仲話要吹風投比建制，真係鬼撚到呢
等睇議會戰線班手足俾佢搞死

繼續鬥黃吧

販民啲論述何嘗唔係一鳩樣呢
班白票撚同你講佢之後一定投反對
結果咪又係缺席做白票撚
計返轉頭白兵呢2條友剩係話議會冇用就變左白票撚睇落係咪好無辜呢
我仲冇計啲乜野毒誓論啦

而且跟佢機嗰啲人
你唔係以為真係信佢呀?
啲人係反對共狗 唔鍾意販民 接受唔到毓民同啤梨嗰套先跟佢咋
而佢地本身係冇理由知邊個叫白兵
你要多謝我quote嗰種仆街做宣傳囉

而佢口講嗰種白兵又中根本有好多人都中
呢啲論述只要唔係跟販民機嘅人都會講
就係啲販狗打手一日幾post推高佢玩打稻草人
先搞到佢好似下下打中咁
事實上你話佢洗腦不如話販民大台精準犯錯先搞到佢好似下下都講中咁
其實就唔係佢一個人功勞 而係質疑販民論述嘅人都諗到

咁得閒話佢洗腦 然後你又覺得啲本土親美論述係白痴 不如你真係叫啲識嘅人don't make idiot famous啦

係邊個打邊個稻草人呢？濫到呢
唔妥咪直接沖出去指撚住泛民黎屌囉，係度拍埋 d濕尻片呃click rate
指控泛民賣港，結果要美國議員幫手澄清，唔係唔記得呀？
我打稻草人就更好笑，開頭我都有留言話佢邏輯唔啱？係佢唔覆我，我上黎留言屌，又係我打稻草人

乜用到咁撚濫呀

我冇話你打稻草人
我話販民打手打稻草人喎
冇收錢唔好自制打手身份好嘛

美國議員澄清關佢事?
你會唔會太睇得起嗰時仲係薯仔嘅白兵
當時唔少睇販民唔順眼嘅人都係咁講個閉門會議啦
嘗試唔好以偏蓋全 俾返個功勞大家好嘛

而佢亦只係subscribe多
本身追佢片嘅人少
根本like佢班人本身就唔係點理佢
like佢只係一個表態
同我前面講嘅一樣
啲人只係搵唔到更適合佢地諗法嘅人先跟佢機

我咪覆左你唔知你講緊邊個打稻草人囉，仲要屈埋我係打手
拍哂片指控，跟住話其實唔關我事，有冇澄清番屈鳩左佢地賣港先，定係以後都要cc俾班人過目呀？
白兵打泛民稻草人丫嘛，泛民d 好難揾？稻草人真係今期最hit呀屌

默默按讚